曾聽說過你老豆結婚 未曾露笑容

實在不敢相信你是元兇

曾聽說世界 愛沒長久~~鳩

紅軍踢輸波都眼紅 何以謝四已不輕鬆

大概當初佢未懂得顧忌 年少扑野害慘你

碌~鳩有刺

累人累己滋味，窮撚太可悲

又回帶

想當初太突然偏偏鳩癢 要説句對不起

有成首？

留名

誰人扮痛苦被懸掛正柒頭